網上行拉線問題

我想問拉線入房咁做得唔得?
係網上行個盒後面牆, 我放左條暗喉入房, 即係街外面條暗喉同連入房條暗喉用同一個牆洞
咁可唔可以駁條cat5e線入RJ45入面再拉入房?

可以，房想靚仔就吉面板，再由面板出rj頭

網上行光纖入屋係唔係一定用依個盒仔?

咁仲有冇modem要插?

梗係仲有modem 喇

RJ45個位係網上行專登留比我地拉線既？ 定係入面已經有線駁去唔知邊到？

假狗, 得SC位用到

其實可以唔洗個白色盒 唔知點解啲人咁鐘意要

其實呢個盒仔係面板.
不過好多師傅就咁放喺道. 唔幫你上牆. 唔幫你裝骰仔.

呢個RJ45好似係無料到

個盒IN同OUT都係光纖，拆開佢好似會見到一條繞埋咗嘅光纖

條軟光纖唔係駁落ONT㗎咩

如果自己買粒RJ45入唔入到光纖盒內？